{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078982",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "비내섬카페"
    },
    "text": "忠州仰城に位置するビネ島カフェは自然景観を鑑賞できる素敵な場所として知られています。 このカフェは南漢江に沿って位置しているので、一目で風情があって素敵なビューを鑑賞できる特別な場所です。 様々なドリンクが楽しめますが、コーヒー、お茶、スムージーなど様々なメニューが提供されます。 ここはヒーリングのために来られる方に最適な場所です。 カフェは毎日午前9時から午後7時まで営業しており、土曜日はお休みです。 カフェに来る道は仰城面陵岩温泉ランドから始まり、セバジキル236に入ってください。 主なメニューとしてはアメリカーノ、カフェモカ、ブルーベリースムージー、マンゴースムージー、レモンエードなどがあり、価格はそれぞれ6,000ウォン、7,000ウォン、8,000ウォン、8,000ウォン、7,000ウォンで提供されます。 リラックスした時間を過ごしたい方はいつでも訪問できます。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビネ島カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビネ島カフェは忠州仰城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ビネ島カフェは南漢江に沿って位置しており、一目で風情があって素敵なビューを鑑賞できる特別な場所です。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェではどんなメニューが提供されますか？",
            "answer": "ビネ島カフェではコーヒー、お茶、スムージーなど様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ビネ島カフェは毎日午前9時から午後7時まで営業しており、土曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェに来るための道のりはどのようになっていますか？",
            "answer": "ビネ島カフェに来る道は仰城面陵岩温泉ランドから始まり、セバジキル236に入ってください。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェの主なメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ビネ島カフェの主なメニューにはアメリカーノ、カフェモカ、ブルーベリースムージー、マンゴースムージー、レモンエードなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ビネ島カフェのメニューの価格はそれぞれ6,000ウォン、7,000ウォン、8,000ウォン、8,000ウォン、7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェはヒーリングを求める人におすすめの場所ですか？",
            "answer": "はい、ビネ島カフェはヒーリングのために来られる方に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "リラックスした時間を過ごしたい人はいつでもビネ島カフェを訪れることができますか？",
            "answer": "はい、リラックスした時間を過ごしたい人はいつでもビネ島カフェを訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ビネ島カフェにはどのような景観が楽しめますか？",
            "answer": "ビネ島カフェは自然景観を鑑賞できる素敵な場所として知られており、南漢江の美しい景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 519
    }
}